千祈唔好比五毛長輩湊你個仔！

有時聽人問，依家仲有幾多後生仔會係五毛？
其實係超多！

做開私補，十個有九個小學雞都係五毛黎，講野口吻同廢老一樣，會講「啲人示威，比着以前喺大陸車死晒佢地」「香港點可以獨立，我地啲水都係大陸比」「啲人示威就抵比警察打」

真係無誇張 一問之下原來全部都係老豆老母要返工，比老人家湊。班老野好似訓練紅衛兵咁，日哦夜哦開時事論壇

親眼見過啲老友記抱住BB唱國歌洗腦。依家班小學雞好鍾意唱國歌痴撚線，連國歌法都熟晒，好有sense，可惜係五毛

有生仔睇實啲，唔係第時大個激死你

廢老

我趵親中嘅親戚，我不嬲當佢哋五毛咁當眾開佢哋拖

身邊有生仔嘅，藍絲多過黃絲本土

五毛有老豆老母既咩？

可能同性格有關, 黃絲本土多崇尚自由主義, 藍絲就傳統啲

同埋身邊啲藍絲有錢啲